
1)window
Window es un objeto de javascript - hasta el DOM depende de el-hace referencia a la ventana
hererda las propiedades de EventTarget

	-open() -Carga un recurso en el contexto de un nuevo navegador a umo que ya existe.
	-close() - Cierra la ventana aactual, o la ventana a la que se llamo
	-closed - Indica si la ventana referenciada esta cerrada o no.
	-name - Obtiene / establece el nombre del contexto de exploracion de la ventana.
	-stop() - detiene la carga de rewcursos en ele contexto de navegacion actual.
	-alert() - muestra un cuadro de alerta con el contenido especificado  y un boton aceptar
	-print() - Abre un cuadro de dialogo para imprimir el documento actual
	-prompt() - Abre u cuadro de dialogo con un mensaje que solicite ell usuario un dato (string)
	-confirm() - Abre un cuadro de dialogo con un mensaje y dos botones(aceptar y cancelar)

2) herramientas de desarrollo del navegador (chrome)

- Pestaña de elements
	-filtros y buscar las palabras claves 
	-modificar y crear y eliminar etiquetas

3)Eventos

-es culaquier cambio q haya en la pagina (siempre de damos un click a un boten de da un evento)
event handlers -> 

-event.stopPropagation() -- para q los eventos asociados dejen de propagarse

	Eventos del Mause
	-click - ocurre con un click
	-dblclick - acurre con doble click
	-mouseover - ocurre cuendo el puntero se mueve sobre un elementoo sobre uno de sus hijos
	-mouseout - ocurre cuando se mueve el punterofuera de un elemento o de sus elemtos secundarios	

	Evento de teclado
	-keypress - cuando una tecla es presionada
	-keydown - ocurre cuando la tecla se deja de presionar
	-onkeyup - ocurre despues de que los eventos anteriores hayan concluido consecutivamente

	Eventos de la interfaz 
	-error - ocurre cuando sucede un error durante la carga de un archivo multimedia
	-load - ocurre cuando un objeto se ha cargado
	-beforeunload - ocurre antes de que el documento este a punto de descargarse
	-unload - ocurre una vez que se ha descargado una pagina
	-resize - ocurre cuando se cambia el tamaño de la vista del documento
	-scroll - ocurre cuando se  desplaza de la barra de despplazamiento de un elemento
	-select - ocurre despues de que el usuario selecciona algun texto te <input> <textarea>	